高永文：警告疫情會再爆 美制疫苗成效存疑 冀不涉政治影響

高永文呼籲市民要有心理準備繼續面對疫情

食物及衛生局前局長高永文表示，對近來疫情走勢反覆非常擔心，呼籲市民要支持及配合政府防疫措施，亦要有心理準備病毒不會在短時間內離開本港。他認為現階段的防疫措施足夠，相信政府在有需要時會再加強，又認為本港的感染控制追蹤工作已做得足夠。

對於輝瑞藥廠宣布，測試中的新型冠狀病毒疫苗有效程度超過9成，高永文認為要等正式的科學文獻，才能確定疫苗的有效性，認為市民不能對疫苗開發過份樂觀，他希望疫苗的開發，分配不會被經濟及政治因素影響，並期望可以透過世衛協調機制解決問題。

原文網址：

如果當年沙士可以用高水文畜生換返謝婉雯醫生返嚟你話幾好呢

唔信輝瑞唔通信你啲支那貨咩

關你撚事咩，鳩永文

美國貨可能唔舒服支那貨係會死人

唔打外國貨都唔撚打你支那貨

呢班狗奴才永遠唔會話支製既成效存疑
明明一樣都係得d新聞稿冇research 嘅野

受蚑共嘅政治影響，可能如果謝婉雯英烈在生都會被迫講大話
一方面謝婉雯英烈死得可惜，另一方面佢起碼死得風光
起碼唔駛咁樣受苦，受制於蚑共

輝瑞疫苗復星投資，大陸生產

高永文認為要等正式的科學文獻

啱呀，咁中國疫苗呢？

骨科醫生就收皮啦

中國搞口罩外交果時高醫生未出世?

即係暗示國產唔得，可以報國安

骨科醫生就收嗲啦

好想睇佢再仆多次街

唔計政治
高永文同佢老婆都好有料
利申 以前睇過佢 我老婆都係搵佢老婆開刀生B

無錯
信支那貨完全無政治考慮

骨科醫生走去扮流行病學家

沙士佢同楊永強害死幾多人，點解呢啲仆街仲可以上到位

高永文有料？？？

亦要有心理準備病毒不會在短時間內離開本港

無話會爆

但一路keep住會有零星

美國藥關你撚事咩！

香港人都只係分配到支那藥

最緊要高永文，你自己同屋企人都唔好打，留返d quota俾其他人。

復星淨係做臨床同做銷售之類

null

都話左唔計政治
我睇過佢 以前炒單車斷腳 佢做骨科

04定05年咁上下

走開啦！骨科醫生講疫苗有權威？

中國人就堂堂正正打中國疫苗
漢奸走狗先打美國疫苗

冀不涉政治影響 ?

九成想入支那藥

警隊一定要強制使用國貨 絕對唔可以比佢地私下勾結外國勢力
對不對！

條撚屌自己都唔知買左幾多輝瑞股

唔信美唔通信支咩 鳩永聞

On9 睇清楚先講
疫苗係德國biontech 研究同pflizer 合作
復星係同德國biontech有協議
係中國試疫苗 成功就profit 65%復星35%biontech
同pflizer完全無關
復星d疫苗都係留返比高官同紅二代打
人民打國產

高醫生你身先士卒
打一劑支那貨先囉

條友真係影帝級披羊皮的狼
當年流兩行馬尿 就收買咁多人心光環
今日反轉豬肚就係屎 等名利雙失喇

用中國疫苗

佢咁驚咪打支那疫苗
唔好打美制疫苗囉

咁謝婉雯會變另一頭畜生，權力使人腐化呀，所以先要有三權分立同普選，明未

咪就係 屌你老味支那野送都唔撚要啦

高先生記得打支那疫苗啦

有料還有料 唔同科係唔同科。
其實你想表達D咩？

有source ?

成功開到刀，生到仔嘅醫生真係幾好有料啊？
你到底搞清楚咩叫有料？
唔知就咪出嚟鳩噏啦

幾時取消豁免檢疫

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

當年復原得快
我睇過另外醫生佢話要搞好耐
你連真人都未見過你就真係鳩嗡啦

就算唔講我自己
高永文當年開骨科 係超多人預約
咁你當佢冇料又唔知點解個個去睇囉

佢老婆係婦科好撚出名架

你自己打中国製疫苗啦

共匪「疫苗」危害人類

「他希望疫苗的開發，分配不會被經濟及政治因素影響」

傻咗，以為自己活喺烏托邦 定係完美嘅共產國度？？ 你叫港府盡力採購其他國家嘅疫苗先啦，萬一D中共疫苗有嚴重副作用咁點

去求美國俾約啦仲戇鳩鳩咁做咩啫

呢條撚樣越嚟越肉酸

對於輝瑞藥廠宣布，測試中的新型冠狀病毒疫苗有效程度超過9成，高永文認為要等正式的科學文獻，才能確定疫苗的有效性，認為市民不能對疫苗開發過份樂觀，他希望疫苗的開發，分配不會被經濟及政治因素影響，並期望可以透過世衛協調機制解決問題。

即係果d唔係科學文獻？

9唔搭7，人哋又冇叫你用

關你乜事，打你個支那疫苗啦，支那文

仆佢唔L死 執到

支永文

支貨又唔見你咁講

自己GOOGLE la
或者睇biontech既股票新聞
而家biontech同plizer係話bnt162b2 phase 3 90%成功率
但之前biontech同復星係中國做既phase 1 係用bnt162b1
side effect同效用低d
最後賣邊隻比中國就唔知喇

想表達自己個仔出世，係出自香港高官之手，與有榮焉咁話

唔係個個受壓力 就一定屈膝為奴既
唔好拎一個為港人捐軀的英雄 去假設

做咩葡萄德國嗰一億支疫苗遮

問心啦求其搵個大陸人去問
點都係來佬貨好過陸產啦

抖陰上面嗰啲支那on9片
果堆炫富子弟日㭍日喺度show off有幾多架車
無一架係恆馳比亞迪囉

返上去建設祖國
咪撚落番來！！

高醫生係米買左好多科技股？？

最好醫學界再質疑多d隻疫苗

都似
咁都好曬命

瞓醒未，係要衝出嚟柒
復星都唔係做研發同生產，分銷商嚟㗎咋

正一狗奴才

咁梗係支那國出嘅疫苗最好啦

狗奴才既主人都係食輝瑞出既威而鋼來屌大陸雞咋

真心 咁危險嘅嘢留返俾我
呀高生你打返支那疫苗啦

有料又點？人衰無藥醫！

香港賤民 高官照打美國